{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103669",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸른회식당"
    },
    "text": "大邱広域市西区タルグボル大通り375道14-1に位置した青いフェシクダンはイカ和え会と平餃子を楽しめるところです。青いフェシクダンでは辛口の、甘い、ややすっぱい、そして3つの味を感じることができます。この食堂は大統領の訪問の昼食会と百年の店に有名で、衛生等級最優秀機関と評価されています。TV番組の生放送トゥデー(和え物会)に出演したことがあります。青いフェシクダンは毎週月曜日を定休に指定しており、訪問包装、クイック配達や宅配は、正常運営中です。運営時間は毎日11:00から22:00までで、訪問包装は06:00から可能です。毎月第一週の月曜日は、定期休業日です。青いフェシクダンではイカ和え会(中)とイカ和え会(大)をそれぞれ18,000ウォンと23,000ウォンに楽しむことができ、エイ蒸し料理(大)、アグチム(大)は28,000ウォンで提供されます。また、エイの和えもの会と米州銅の和えもの会は26,000ウォン、平餃子は3,000ウォン、タニシの和えもの会は23,000ウォン、煮込み(大)は15,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "青いフェシクダンの場所はどこですか？",
            "answer": "青いフェシクダンは大邱広域市西区タルグボル大通り375道14-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンで何が楽しめますか？",
            "answer": "青いフェシクダンではイカ和え会と平餃子が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンは何で有名ですか？",
            "answer": "青いフェシクダンは大統領の訪問の昼食会と百年の店に有名です。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "青いフェシクダンは衛生等級最優秀機関と評価されています。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "青いフェシクダンの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンでは何日が定休日ですか？",
            "answer": "青いフェシクダンでは毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンの訪問包装は何時から可能ですか？",
            "answer": "青いフェシクダンの訪問包装は06:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンの料金はいくらですか？",
            "answer": "青いフェシクダンではイカ和え会(中)が18,000ウォン、イカ和え会(大)が23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンの料理はどのように味わえますか？",
            "answer": "青いフェシクダンでは辛口の、甘い、ややすっぱいの3つの味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンで提供されるエイ蒸し料理(大)とアグチム(大)の料金はいくらですか？",
            "answer": "青いフェシクダンで提供されるエイ蒸し料理(大)とアグチム(大)は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンで提供されるエイの和えもの会と米州銅の和えもの会の料金はいくらですか？",
            "answer": "青いフェシクダンで提供されるエイの和えもの会と米州銅の和えもの会は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンで提供される平餃子の料金はいくらですか？",
            "answer": "青いフェシクダンで提供される平餃子は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンで提供されるタニシの和えもの会の料金はいくらですか？",
            "answer": "青いフェシクダンで提供されるタニシの和えもの会は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青いフェシクダンで提供される煮込み(大)の料金はいくらですか？",
            "answer": "青いフェシクダンで提供される煮込み(大)は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 624
    }
}